秒回999

唔訓有咩做

去左廁所 秒唔到fail
聽日返夜唔想咁早訓

貓仔你安靜d啦 好嘈